點解我咁撚廢？

好似做咩都冇樣做得好 成日比人屌 比人笑

有冇比心機做？

小妹覺得你幾勁wor 唔好自己睇小自己

有...不過呢排懶左係真既

成日都比人fd笑廢 雖然我知佢地講笑 但其實我聽得多都會hurt

冷靜啲
照下鏡

靚仔都可以廢

唔緊要喎 依個世界就係要有高低之分 個個都勁 咁勁個個都唔叫勁啦
多得有你依啲廢柴 我先做到勁個個 唔好灰心 廢都可以廢得有尊嚴繼續做廢柴 不知幾爽

你係開解我定踩緊我